分唔到係DISPLAY卡問題. 定係底板

小弟有兩張DISPLAY卡啦,
最緊開唔到機, 就爆散哂D野,
慢慢一樣樣砌番試著機,

插DISPLAY卡果陣,
就唔著機, 換第2張都係同樣情況.

用電話開TEAMVIERW望下啦,
就睇到野既
但得番800X600, 640X 唔記得幾多.
開system management, 係睇到插左卡,

求救...

1999